屌你英文文宣有撚用咩?!

唔好意思呃咗你入嚟,係有用嘅.
萬眾一心,捍衛香港!

【突發!!!!!!!】九國語言支持香港標語

【突發】【印刷版英文文宣】香港警察暴行曝光

【突發】【英文文宣】香港警察暴行曝光

[!!!推!!!]英文警暴文宣追加

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

721一定要出嚟！

香城online wiki

香城online懶人包